[約高MVP] AC米蘭球迷討論區99

Forza Milan

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
56 Stefan Simić
-- Ivan Strinić
-- Jherson Vergara
33 Mattia Caldara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
14 Tiémoué Bakayoko
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
29 Samu Castillejo
46 Matteo Gabbia
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović
93 Diego Laxalt
39 Paqueta

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
9 Gonzalo Higuaín

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：緘默的腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

溱崎沙夏: Paqueta 唔比人hijack, 我自含

登入巴好波

我, 立即, DKLM

盗清巧惡

Lm

99號唔係用老馬

約高

Ibrahimovic have reached an agreement with Milan to join the club. Zlatan will return to the Rossoneri in January
[@IgnasiOliva, @Goal_en_espanol]

Mirabelli: "Borini? We paid €5M, payable over 4 years. Borini is one of the best purchases that I’ve made. He was praised by everyone, you could play him in all roles except goalkeeper - and he has always figured them well."

Milan are interested in 24 year old Rodrigo Dourado, who was awarded the best midfielder in the Brazilian league yesterday. [ ]

Mirabelli: "While I was dealing for Aubameyang, who had a big price-tag, the first choice for Montella was always Kalinic. I was pressed by this situation, I had to listen to my manager too."

dllm montella

我想睇蒙帥出埋嚟鳩噏兩句

以後屌波叔唔該屌埋佢

$馬 ，叫佢喺米蘭踢多十年唔走，減一半人工表示忠誠先

伊巴空炮

突然全部講佢會留返起洛杉磯銀河

李安又傳巴西人

轉買莫拉達, Free埋施治
莫拉達
法比+藥膏
卡希爾
施治
成條龍骨

Jed thx

見到車仔對巴卡又mvp呆咗

而家巴卡好似個位淨係前中堅少少 做下簡單野

推

Gattuso should confirm Abate and Zapata as the defensive pair against Torino. Milan will return to the 4-4-2 formation with Suso and Çalhanoglu on the flanks, Higuain and Cutrone in the attack [Sky]

Abate改造成功

終於唔係永恆嘅433

Rodrigo Dourado 巴甲最佳十一人防中位
186cm高, 33場上陣 場均Tackles: 2.9 Interceptions: 2.7
除左唔夠靚仔, 好似幾好

卡斯真係咁差咩

lm

波叔>all

我覺得卡斯同Mauri值得更多機會，但出都冇得出

卡斯好陰功
上陣14次, 8場不足18分鐘, 其中兩場得1分鐘

撚撚用人，唔洗你教

摩納哥個球探黎左

莫利最多都係排前過蒙隊拖拉機, 唔出都唔奇, 卡斯話晒西甲第五核心, 場場出黎幾分鐘

EA sick ball

無分別

都有既起碼唔會買波叔之流先 同埋U隊好需要買人

依家隊波最大問題唔係買人方面，係教練用人、戰術、平時操練，同埋隊醫

呢樣唔晒氣啦, 李安都冇可能呢個位突然炒

有個識搵新星既球探點都好J既

有眼光嘅球探+總監李安+馬隊 vs 唔用新人嘅撚帥

馬隊應該係企撚帥個邊

其又唔係唔用係佢啱先用 用啱左就狂用

好有少做少錯feel

都唔少啦，上場爭頂、搶波、推進、分波都有做到
表現係幾好

巴卡少做少錯同呀屌鳩做

你地點揀

就算做簡單野都無問題
做到最好咪得
中場防守到，其實對全隊都好

起碼唔洗下下比人直去禁區 中路放題

有冇人同我一樣覺得巴卡d傳波有時
幾有靈氣

佢做返好防守 防空
搶到波傳返比人其實夠

佢係有想睇法但成日傳到唔知點咁

巴卡啦，搵人搞好防守先好過

btw 開始驚佢都傷

似我

有心未有力

Fabregas expressed his desire for more playing time to his entourage. Leonardo is in contact with his lawyer Darren Dein. A two-year and a half contract worth €4M/year is on the table [@NicoSchira]

卡斯睇怕都會步silva 腳步， 賣返西甲

其實阿蘇第一季都係好似食左屎咁
借左一年之後就愈黎愈勁

今朝聽同事講，神戶勝利船好似都對佢有興趣

而家全部就完約都會傳神戸

西班牙幫
依家我地似再買多個巴西仔多d
傳緊15m

André Silva to @eldesmarque_sfc:
“I have read on the internet that Sevilla could redeem me, but to date no one has spoken to me or my agent. If I'd like to stay at Sevilla? I want to be happy and play consistently, but my current situation is a bit complicated.”

傳又巴神

彈出彈入

巴神不了，性格有問題

巴卡約高黑卡
冇入波冇助攻都有

咪啦 條友尼斯都踢唔掂喇

佢上場真係擋左唔少攻勢

兩場motm

窮人版普巴

留意到反撚勢力已經弱左好多，波叔要加把勁

反波永不休止

pogba要有人解佢 藥膏係一個穩住成個中場
中場核心

波叔上場歐霸一入黎就入波

It is expected that Milan will receive a fine from UEFA between €5M and €7M, according to @sole24ore.
咁輕手

藥膏最好個樣野係唔會鳩斬

鳩斬唔緊要
如果睇到佢有sense，條氣都仲順d

條中場如果
隊草個位練好D射門
應該好好J

我想藥膏多d轉邊同放過頭波
就真係

黑摩笛

買斷左先啦
車仔似想藥膏一出高華錫(40M)一入

轉咗老細真係好重要

係，曼城巴黎果啲痴撚線都唔搞

送大老馬過去做下咕嚕當1M啦

賣走波叔
岩岩好

Also, worth noting that Moncada was the scout who discovered Kylian Mbappé in his youth days and signed him for Monaco. [Tuttosport]
呢個球探先31歲
係咪玩開FM

巴卡>>>>普巴

如果有哂兩個應該j死

之前join球迷世界個puma活動送件波衫
諗緊印邊個好

bakayoko

Lord波
屌你雲度拉
哈利
屎米
莫利

新年準備印藥膏
不過香港好似無鋪頭入藥膏字 只好係官網買

me

希古恩啦

諗真， 印告仔啦

一係印定 SMS

Milan have offered Cesc Fabregas a 3-year contract worth €4M/year, according to @NicoSchira.

It is not excluded that Milan CEO Ivan Gazidis could try to convince Fabregas to move to the Rossoneri. Gazidis has known Cesc since his Arsenal days. [Corriere della Sera]

According to La Gazzetta dello Sport, the bad mood of Gonzalo Higuain at AC Milan expired and now it is more likely his permanence in Rossonero than his comeback to Juventus.

阿屌傷左， 斜恩心情自然會慢慢好返

屌 無約高的
得右邊果隻

Sick Ball

牙華好撚勁呀 唉

Conti 卡斯

佢個訪問話自己情況Complicated，唔通會返黎

西維爾放晒風想買但要折頭，我地一定要佢一炮過比佢地未必比到

TMW claims Milan have offered Fabregas a €4m/year contract until June 2021 with Milan being the first choice of the player. He has already rejected Galatasaray and Marseille.

每年傳一獲

暫時唔少地方都傳
好似真係想傾佢黎

巴神嬲豬
屌米蘭球迷
但老實講 你都要爭氣架

雖然我都好愛佢
但係比佢走啦 佢想留係個邊

名義上都仲係我地既人，唔會咁快講死啦
一陣佢下半季打到成pat屎咁西維爾唔買就死啦

牙盜

法甲10場0球 不了

返嚟咪又係坐凳仔
卡斯咁撚勁都入雪櫃

卡斯都要排波叔後面
撚帥唔會用阿華打邊, 返黎分分鐘鐘慘過上季

要黎做咩？告東尼仲穩定

佢第2次返黎
已經唔爭氣

咁佢番黎都真係第三前鋒, 西維爾買唔起咪番黎再賣

意大利隊仲要考慮佢證明墮落得幾緊要

薩索羅上場馬特利同盧卡仔都入波

如果買到新前鋒/伊巴黎, 計埋波叔, 佢排五咋

西瓜＞波＞古

依家真係等告仔成長
一億神鋒已經收左皮

邊鬼到仲買新前鋒呀 仲有前鋒位上年都唔係波叔頂住佢啦, 夾硬講冇乜意思 伊巴睇黎都冇晒聲氣

巴神上季明明係尼斯好左唔少, 夏季肥佬仲想迫佢走
今季又短路

狙記個力架Kean都可以期待下既, 仲有去左法甲個PELLGRI, 不過太後生未有耐

好似又話同教練不和
成世都係咁，屌

上季打單前鋒, 仲有卡叔係度, 前鋒夠曬數
今季打雙前鋒, 得告仔斜恩

撚帥用波叔打前鋒和完安波里, 差D比人炒, 先肯改用卡斯打前鋒
同上季卡叔一樣, 我信撚帥為契仔咩做都得出

點睇又吹返SMS

出左價錢, 先決定除唔除褲J

黎到一定好，但要咁多個BoxToBox中場做咩

心情唔好， 有人鬧交啱晒

佢黎會賣隊草
應該

SMS巴卡隊草, 3個B2B 全攻全守

下季中場
拉素, 基絲, 藥膏, 阿屌, 怕基達, 法比/另一個巴西仔, SMS, 波叔

啱哂撚呢d廢帥用 咩都唔洗set 出就係

平平地簽法比, 巴卡買斷已經幾好, SMS真係唔信會黎到

希望買2-3件中場係李安為棄屌而鋪路

Sandro Tonali’s mother: ‘The future of my son? He wants to stay in Italy. He is a Milan fan and grew up with Gattuso’s legend. When Sandro was seeing Gattuso on the TV, he was ecstatic’

個要簽啦真紅黑兼迷撚

隊草, 巴卡, 拉素, 法比, 柏基達, 阿屌做第六中場都唔介意既 其實莫利把握到機會可以平續既

反撚又輸
呢條路真係難行
但係我唔後悔

如果今季拉素無前四佢一定走
佢會過黎前提係我地都有歐聯踢

Higuain is not completely 100% going into the game against Torino as his back is still bothering him. This does not mean he is in doubt for the game. [Sky]
個背傷有冇傷左10年

[/member]佢肯keep住搵其實都好大機
係差個timing [/member]

sms 50m可以考慮下

佢自己講?今年冇歐聯都差D黎啦

告仔藥膏查漢都唔係100%

睇咗幾場拉素佢都幾不滿個賽果
成日係場屌自己友
似足保巴

西瓜好似皇馬已經有背傷

夏季點睇都係因為太貴
同拉素唔要阿屌

拉素再無歐聯， 細恩都可能唔掂

拉素個陣都要求歐聯會唔會太癲

50M+波叔+哈利+拖拉機換啦

拉素老闆都唔正常， 第一場輸波已經打電話怒屌細恩
細恩今季明顯心急同燥過上季， 可能真係有壓力
佢差我蘭一分咋

整體正選後備都唔會差過我地

希望聽日狙同隔離街和氣生財

Milan are following Internacional midfielder Rodrigo Dourado and Gremio striker Éverton. Milan have sought information on both players regarding contracts and price but have not yet opened any negotiations or talks with either of the clubs.
巴西條水番黎啦 個愛華頓睇TRANSFERMKT打左翼多

50M+波叔+哈利+拖拉機+蒙牛+茂利+黑鬼達

體能怪物一下急衝 fake 走守衛，再冷靜頂返龍門死位

Newcastle United are interested in signing Borini and have made an inquiry in the last weeks. [TMW]
找卡數有錢買波叔?
起碼都150M

4m一年簽法比會唔會太貴

biglia都3.5
差唔多啦

試想想 ，$馬6m
蒙隊長3.5m
同埋依家唔係無錢，係要就住個濕尻公平黎洗

好撚多高薪廢物
你諗吓懵隊唔出場都收緊人工

淨係呢堆都出緊1x m人工

新球探發掘既球員包括
mbappe
lemar
fabinho
b silva
mendy

打機咁，wish list唔一定買嘅

不過如果佢全部都係搵啲出晒名嘅，咁喺度是但搵個做球探得啦，駛乜搵佢

呢個list係佢以前係摩納哥既戰積
唔係wish list

哦哦，自膠

不過最後全部俾人掘走晒

問題係依堆係Jardim tune出黎, 比撚帥練9成練唔出d咩

條友先31歲 好撚癲
希望黎到米蘭仲有貨

繼續反撚

我都唔明點解國家隊同米蘭都仲咁多人J 佢，佢第二次返黎已經證明左自己成唔到大器

卡斯仲低過辣剎
真紅黑

國家隊最強前鋒係佢

通常出左名既球探都會俾人mon住
你睇岩邊個我就搶

好過靠拖記隻一億神鋒

兩個都

點知連球探黎到米蘭都會退化

TMW claims that Genoa is ‘one step away’ from signing Bertolacci, as they’ve already offered him a 5-year contract. Should Fabregas arrive in the upcoming transfer market, Milan would free Bertolacci already in January.

25m廢到變free

同米蘭風水唔夾

頂撚帥夏季死留拖拉, 搞到而家一蚊都無

蝕到喊

屌發覺原來用sportify既人會覺得自己高級啲， 睇唔起用joox既人

係咪出左兩場咁大個人把

用開apple music

唔係好明點解睇唔起joox

未用過joox
不過apple同sportify好多j pop都冇

季前友賽都有出, 但已經睇得出撚帥唔識用

sportify比較少廣東歌

廣東歌都唔少
係少日文歌

中国製掛

轉區 / 去eonkyo / ototoy之類

公道講句巴神第二次返黎係重傷之前都踢得幾好

用緊spotify

apple music跟左香港個比錢acc
要轉要取消

apple music成日有d歌變灰
down左都聽唔到
同埋好多日文歌都無

j pop 版權問題好難搞，想搵B'z, Mr Children, Larc~en~Ciel 啲歌，幾個app 都無乜

我買碟rip入player
唔用電話聽歌

今晚要撐隔離街了

我想蛆打贏隔離街
反正冠軍都唔會關我地事，爭4對手輸波仲好

國際米蘭都係米蘭,但黑白間係賤種

同市光榮

唔關事,係唔想助長賤種繼續黑哨

今年國米拿仔都有力爭冠既
打破到意甲壟斷點都係好事

就算spal對黑白間我都係支持spal

打和最好

希望唔好出域仙奴

金童冇人睇好告仔

好可能做比皇馬隻黑鬼
佢本身提名都唔應該有

x2

Mr Children真係好似乜app都搵唔到

出都冇得出點解會俾佢

jpop我諗佢係想你買hires多D

告仔今季救左撚帥幾多次

聽開metal 同其他indie 少少genre joox得啲大路band 仲要唔齊碟 見到joox西洋音樂唔多
但joox 好在會sponsor本地啲indie band 出show 出碟

E' attesa a giorni la sentenza UEFA che dovrà comunicare le sanzioni nei confronti del Milan per il mancato rispetto del Fair Play Finanziario nel trienno 2014-2017. Questo verdetto, secondo La Gazzetta dello Sport, influenzerà il mercato di gennaio del club rossonero: se l’importo dovuto fosse tutto sommato modesto, ci sarebbe un budget superiore da destinare alla campagna acquisti invernale.

歐足聯的裁決預計將在幾天前宣布對米蘭的製裁未能遵守2014年三年期的金融公平競賽。 根據La Gazzetta dello Sport的說法，這一判決將影響紅黑軍團俱樂部的1月份市場：如果應付金額全部適中，那麼將有更高的預算用於冬季購物活動。

喱次真係考撚撚牌

咩意思？點為之全部適中

唔知,google返黎
當住影響到1月可用錢先

除非係伊巴, 如果唔係買幾多人, 撚帥都唔會用
所以唔會有影響

希望快D搞點FFP啦呢1-2年
美國佬係接收米蘭個下都算賺左150-200M
拎返落黎買人都好合理 增強實力得黎價值都會升

同埋如果有歐聯都真係幾需要買D星返黎提升下形象

撚撚：我有波連尼 洗撚買人

而家個形象
馬隊, 撚帥 同 李安是旦一個名氣都大過全隊

好出名都係得:
TOP 5 (高薪) 龍門 - Dollar老馬
笑匠 - 連拿
車仔水貨 - 巴卡藥膏
意大利萬能插蘇-波連尼
斜恩 - 西瓜恩

Suso都冇 話晒蘇一招

我覺得巴卡應該唔算

L'arc~en~Ciel 算多少少, MC 同B'z 真係零咁滯.....試過轉區好似都無用

屌, 最撚唔gur 係鏝城PSG 呢堆年年使大錢0既反而乜事都無, 仆街冚家剷

Suso成個球王咁 名氣都大啦

收手啦智清

焦土

睇句comment 諗住又係普通米蘭fans 鳩up幾句，點知一睇會員名，笑撚左出聲

自從智清迷蘇
suso狀態已經冇季初咁好

一切都係佢嘅計劃

其實冇人留意洗得fair唔係代表洗得大就唔啱,係驚你洗到影響球會存續, 即係以前列斯咁，雖然我都覺得呢兩間搞到個市太離譜

記得好似唔係用呢樣野judge，而係你無賺錢下繼續靠老細泵水渡日。簡單啲講係想球會唔好年年蝕印像中呢兩間球會都唔係收入大過開支嗰啲 例如巴黎買尼馬啲錢只係靠財技扮到唔係佢買咁

利申唔肯定有無錯，純粹靠新聞記憶R水吹咋

一燈就出事

屌那星今星期對拖連奴又半夜

psg 屁馬+忍者龜
已經同我地成隊波差唔多價

好似今年冇咩早場咁

明明祖記咁威威又乜又物，對 SPAL 都大戰啦，擺佢地半夜咪好囉

上星期先早場，對山拖仔都係瞓覺把啦

你計一計尼馬一個都差唔多

我呢排迷告，好多場波入關鍵波

不嬲都迷

Newcastle United are interested in signing Borini and have made an inquiry in the last weeks. [TMW]

出名廢

正

車仔果陣

撚撚表示不了

撚撚點會賣

Milan received €4,9m from the transfer of Simone Verdi from Bologna to Napoli as Milan had a 20% sell-on clause, according to official documents.

係，表現一啲都唔失禮
射術同視野都係世界級
好可惜中段重傷
到季尾復出唔夠fit
我始終認為，有兩下關鍵改變晒佢嘅米蘭/職業生涯
當時爭緊入前四定前六
第一係有場佢十二碼射失
第二係佢遠射中楣(好似係同一場)
如果有運啲，呢兩球入晒
米蘭係可以爭到入前四/六的
就係因為咁而話佢第二次返黎係自己唔爭氣
咁對佢有啲唔公平

巴神天賦同場上係有佢嘅能力 佢最大限制就係佢自己嘅情緒影響表現
當然意大利國內歧視都係一個問題

但巴神同隻一億神鋒比我覺得巴神仲ok

比洛提入左幾球波？

意甲5球

希望李安深明大義好似賣卡生咁等撚撚出都冇得出

雲加來了

佢腳下功夫唔錯架，佢有心護波好難搶到佢個波，而且中場供應到個波俾佢，氹得佢開心佢就會有好表現

但係如果隊波俾唔到個波上去或者踢得差，佢就會亂咁黎，仲會掂一掂就跌，五五波都唔會同人撞

邊到有講

伊巴是咪唔黎

似係

今晚撐邊隊

同城光榮

無可能撐蛆

又有得睇牙朗入波

有無link

Romagnoli could return in the encounter against Fiorentina before Christmas while Conti is ready to play 15-20 minutes against Torino on Sunday [@NicoSchira]

Antonio Donnarumma will ask to leave Milan after the club has failed to keep their promises to him. He can even leave on loan, even if the destination is currently unclear. [Gazzetta dello Sport]

Padova has asked Milan for Plizzarri on loan in January 2019. One of Plizzari and Antonio Donnarumma should leave in the upcoming transfer market. [@NicoSchira]

The agent of Valentino Lazaro was in Milano yesterday to make contact with Milan and Inter. The agent also proposed Lazaro to Milan, according to Sky Germany.

不失球之男

右翼

係時候要慳返D人工，清走D冗員

大大個蒙牛都未出聲

呢個等今年合約完算啦，冇辦法

我比較想知同件人質可以有咩 promises

有波叔咪又係買黎租比西維爾

LA Galaxy are preparing to go all in to keep Ibrahimovic at the club. With Dennis te Kloese appointed as the new manager, LA Galaxy will to try to convince Ibrahimovic to renew his contract – which means that Zlatan would be further away from a move to Milan. [GdS]

西維爾下季
卡斯 - 阿華 - 羅辛奴

M簽人質嗰陣話比佢做第一後備

年年都搵我地加人工

ibra, sms，比洛迪抬價部

卡叔正選

入埋波

卡叔復活

好快取代埋沙皮狗

好快蒙牛波叔都復活

20m可以接收盧卡古

獌都餵唔掂佢
我蘭點餵到

我蘭垃圾中場

撚撚唔識用

強如舒夫真高打英超都食晒屎
LKK登錄意甲一定君臨天下(FF)

大家唔記得左黑人喺米蘭有加乘
我地有撚撚有說明書

撚撚係白皮膚嘅黑人

拖雷拉勁能到

牙華中柱

Borini has left Milanello after an ankle injury and will not be called up for the game against Torino. [MilanNews]
球王受傷

又係時候搵卡斯踢前鋒後備

慘比人追和

牙華仲要比門將打

黃牌仲傷左

轟

鏝睇黎今場失分喇

猁今季重奪英超

其實利記同熱刺兩隊近幾季嘅表現，真係值得拎一次英超

ROMA打多兩個都被追和

終極迷撚

鏝完了

車仔第一腳射門就入第一球，第一個角球就入第二球

真負碌足球

咁又唔好咁講，兩球都入得幾靚嘅

下半場鏝踢得幾差下

轟d波真係好飄忽

的確係，啱啱睇番數據，原來依家兩隊暫時都係得5射，車仔5射5中，鏝5射2中

失左1球之後已經縮哂冇去逼

好似無感覺咁 成班機械人係度踢波

車仔球員現疲態 何Wayne：畀曼城猜死好難打

仲有2場波開波 今晚唔洗訓

夠鐘訓醒撐拉素
羅馬又和

巴卡梅開二度都要輸，慘

大家冷靜

無事發生

點解四點幾既米蘭區仲可以咁多人

哇

咁都12碼

嘩

踢到101min

好彩有睇埋落去
怪腳絕殺

羅馬雙雄都係迷撚

撚撚又有失分空間 又贏

拉素同羅馬咁都贏唔到

今晚可能到我地失分

懟面1億神鋒起碼入我地3粒啦

二石：我己經買左比洛迪首名入球同拖記贏5球

今晚Conti有機會出場，好吸引

仲要無波叔, 無啦~無啦~

嘩屌尋晚啲賽果.....希望撚撚今晚咪撚柒

柒就柒硬, 係睇柒住贏定柒住輸姐

我成日都話，柒住贏好過型住失分

但柒住贏就變永續

哥狗果種
場面屌打
最後輸波

可以柒住返歐聯我一定撐撚撚

但無form出到去都係柒
好難揀

有無得ff撚撚帶入歐聯之後壓力太大辭職

撚撚有歐聯DNA

主帥黎講同時拎過歐冠同世界盃既除左撚撚之外仲有邊個

如果成季都柒住贏到頭四，我又唔拘 好黎好去下季轉囉 in case 今場贏唔到就屌爆佢

施丹

屌定先都得

尼少

咁仲有大恩

大恩有無

跟據劇本
每次競爭對手失分
米蘭都一定失分

已訓身我今場和

咁樂觀
訓身輸

無波叔點贏

無波叔人都唔駛換

剷草仔絕殺

除左拖舟之外佢地唔識用巴卡藥膏，梳

除咗撚帥其他都唔識熱血足球

清識波

球証101min保撚

Di Francesco開始痴線

有懞撚feel

踢多兩個比人追平

輸壞左

飛機佬近排個樣好滄桑

今晚巴西仔黎睇波

痴撚左線

今晚幾點？

0330

FIFA 新換羅馬仔果張相好醜呀

呢張好唔好？

Paquetá: “I’ve chosen Milan for its glorious history.”

下個POST加返

你條走數L有口話人

到了到了

請起筷
自奶屎眼

你老味好似病人咁，未打就傷？

呢張幾似雷神

好似啲𡃁仔衰偷野比人拉左塔緊番差館咁

有人冇找數開始出事

Di Francesco冇改善應該早收皮過撚手月大火

今季又拆骨班人又傷

賣完人又唔係無買番, 近7輪狂轟7分好難解釋喎 , 舊年蒙撚又係換11件, 走個陣又係20定21分

中場冇左兩個主力太難踢喇

連紫百合都...

又燈

西瓜皮個duncan真係幾勁
買埋踢三鬼拍門

買左佢比盧卡上位

15場21分喎大佬, 唔係舊年成績好已經炒左啦

但買完唔一定即插既,我地卡叔意甲人咪又死
個個疤塞馬琴咩

馬神鋒

所以蒙撚咪炒左囉, 有事炒教練最平, 迪法蘭斯高黎緊唔整番幾連勝都幾危, 中間仲有場狙記

西瓜皮

完全唔明個下點解有牌

西瓜皮贏左爭我地2分

紅牌大戰

費倫

呢兩日啲波咩事

撚撚失分魔力

好鬼下
入完波無補返時間97分鐘即刻完場

西瓜皮咁樣嘔番兩分出黎

今輪搞咩咁多場臨尾追和

好恐怖

有一股神秘力量

仲要場場都一定有張紅牌出黎

今晚嗰場唔知會點

好能鬼，今晚到我地

今WEEK天時地利有晒, 差撚撚

紅多次西瓜

一定失分

真係比曬撚撚上位，咪撚同我地鳩黎，穩唔穩前四就睇依場

波叔阿屌都傷曬， 人和都有

都仲係好擔心對中堅組合

咁多人傷都唔算有既

波叔傷左， 成隊波實力提升左

比人夾黎

唔係撚撚教就有人和

呢d隊隊失分嘅情況，我蘭都失埋分就定律黎架啦
100%嘅波，可以早d訓

仲要打一億神鋒

真係唔係講笑
有啲希望果陣肯定成盆冷水兜頭淋

比人頭槌頂死機會大

食素果場真係發揮到極致
全部人以為輸硬， 點知偷到雞
領先一球， 以為贏硬，撚帥就和比你睇

真

所以都係冇乜期望

真藍黑好勁

真藍黑邊忽得罪你

燈燈燈燈

呢條友好廢
真係一D都唔覺得勁

今晚做弱者訓覺，希望聽朝有好消息

受靶上賊船好慘

今晚應該禁住沙膠阿隊爆轟入最少兩球

大恩個帥位過唔過到今場

普利救主

以各米蘭巴打嘅燈力，我估會戴帽

燈燈燈凳

告仔值錢過一億神鋒啦，今年d入波好撚恩沙基，永遠都係把握好

已訓身比洛迪入波同大炒米蘭

意甲全部和波

其實今季告仔大部分時間都傷住上， 到而家都未好返曬

燈到咁今晚輸少當贏

柏爾馬又救撚

拖連奴贏就前6

GAY已和好癲
最近全部都和
入面仲要有拉素同拿仔份

Paquetá: “I’ve chosen Milan for its glorious history.”

成班好似默哀咁

柏gay達好毒

呀源

Paqueta: Why I'm joining Milan...
Lucas Paqueta confirms ‘I’ll wear the No 39’ for Milan and that he chose the Rossoneri because ‘Leonardo convinced me right away’.

Paqueta will arrive in Milan this week to complete his transfer from Flamengo, and the young attacking midfielder believes the Diavolo are the ideal next club for him.

“I’ll wear the No 39. It’s the number with which I debuted in Flamengo’s first team,” he told the Brazilian Press.

“It brought me luck and I hope the same happens at Milan. If I’ve chosen the Rossoneri, it’s thanks to Leonardo.

“He called me and convinced me right away: I understood Milan had a serious project for my career and that’s essential for a young player who arrives in Europe.

“I can’t wait to start.”

係 左腳長期傷

熱拿亞嗰場又紅

有紅牌個場=和

香港個個神醫?

acestream://60410a1a72bd9b48cd4d90d5cd6323a1b4b86334 [HD] [MATCH 1080] [RU]

好眼訓聽日仲要返工

無咩人睇

希望睇到conti

西瓜心情幾好

可能岩岩凍

希望睇到藥膏入波

依家前4區
合乎佢底線 心情應該好d

可惜今場俾比洛迪教訓

好驚佢又屌球證

佢應承左我唔會有下次

今場似佢/克勤紅

查漢連續兩次都控甩

差d輸

小明中堅

同樣希望

上場已經係

差d 收皮

唔對路

呢場輸得

當拿

半場都過唔到

運氣已經用完了

好似好耐無見過RR傳中咁

咁快黃

卡拉仔傷完d傳中
拍得住小明

比人禁屌

對面打摔跤咁

自從小智巴出招之後，阿蘇連普通傳中都廢埋

告仔好似勁左

多左回後同搶到

矛撚到

踢撚死人咩

蘇又出事

同一位置第二球 差啲收皮dllm

依家嘅阿蘇連普通傳波都傳失

小智:我比得牙蘇既野 隨時可以收返

成隊都差 suso沉 查漢直程隱形

阿隊打中堅穩過打閘咁多

查仔有幾野都ok既

紅牌啦屌

紅鳩個仆街啦屌

連續2野

新法華利

睇黎今場幫比洛迪起機

射過波未

巴卡呢下都叫犯規

個勢踢到好似人地主埸咁

Any flash link?

球證收左錢?

SUSO呢下OK喎右腳傳中都有弧線

小智巴呢招真係好絕，踢得好有份一齊讚，踢得差成功燈到，立於不敗之地

條死nigga狗黎

痴撚線，係咁踢

成功轉型

咁都踢你條仆街唔

差啲

西瓜幾有火

斜恩唔傳

西瓜傳suso咪好...

西瓜對住suso: 梳 望你唔到

正常嘅，坐完波監想表現自己，雖然俾會空好多

巴西仔

suso 對返西瓜講：你咪又係唔望人踢波

紅9佢啦

對面都唔係黎踢波既

查漢又隱形

蘇一招

今日防守算係咁

已收皮

今日得右腳

兩翼斷晒, 出垃圾加卡斯啦

小智巴或成最後贏家

中堅黃晒

沙膠鏟中波囉

好似中波

兩個中堅都俾一億神鋒撚到食黃牌

球證

沙膠肥左

西瓜差D態咁

神鋒嚟料啦

換查漢啦 完全冇態

原來救到

龍馬近幾場的確係打得幾好

中場都唔夠人搶

suso 都一樣

蘇

肥佬無攪事，比佢個安靜嘅環境佢，應該會好好多

SUSO

屌！！

Suso

屌你老母呀垃圾蘇

吊佢老母蘇素，斜恩下球自己射

垃圾

射完真係笑到仆街

如果打FM會提你出場唔夠人地多

成隊都鳩

小智

射左了

斜恩呢下又唔傳

比著我都唔撚再交比佢

今次有KC同告

Suso 閪起上來真係真係唔講得笑

屌你老母啲反擊點解埋門果下一定咁撚柒

斜恩今日都唔好得去邊

咩事

前場有心病呀全部唔撚傳
真係好撚on9

無手球，詐糊

踢緊乜

var

太心急

有3下應該要入

乜delay咁耐呀

雖然唔中手，但個黑鬼當自己龍咩

對面真係好多空位比我地打反擊 但次次都9到咁 無眼睇

哂哂啲機會

好似得西瓜唔傳

換走查漢出卡斯啦屌

之前無斜恩on9預咗，今場出番都係一鳩樣

上場都係喇
根本個個有位一定起腳, 唔撚會傳
肯定廢帥落order

難得傳果下,蘇又射到成碌柒咁

告仔今場逼搶 逼到幾個攻勢返黎幾好J
禁區頂又識比波西瓜

D反擊打得柒到呢

今場和到算好

廢帥係有用就屌柒班粉腸咪撚球球反擊都咁撚柒喇
射埋去個龍到比人撲下波都好呀

今場咁既情況睇黎都係冇CONTI
訓先

對面應該冇可能成場都CHUR咁行, 可惜撚帥D換人

半場完果段已經見到頹頹地
可惜完全把握唔到
西瓜災難級表演

見到咁多人屌西瓜，一陣佢一定入波啦

感覺上干地仔好似熱緊身

干地仔辣殺準備出黎爆佢老味

咬得咁緊出conti 怕影響佢信心

睇黎會換佢,聽助教講緊...

換蘇定卡拉

可能3後衛奇陣

換蘇/查漢未

Suso 廢撚到 鳩起腳心

卡斯仔都好似熱身

掛住波叔了

黎啦

左右翼都好靜

哇屌 查漢

查漢廢撚到,換未

換走查漢未

查漢真係無哂靈氣

個個都9射一次先

西瓜開始上力

呢球係告仔射應該入左

RR

阿隊痴線

點解查漢咁撚廢都有正選踢

條NIGGA又黎料

幾時紅拖連奴D球員

好驚整傷古仔

仲未換

勁早叫班人熱身
同班球員玩心理戰

冇講錯 suso真係唔撚識踢逆境 好撚廢 已經打廢隊仲想點

查漢又係 雙翼冇速咪學人442 快快手換卡斯

終於換

繼續熱身

差D

差d

卡斯做到野

渣仔都係雪返幾場先啦

起碼係隻傳統翼有速度爆佢

岩岩卡斯個下好易12碼

阿隊

似和

和到都偷笑

古仔西瓜收一個,中場搵多個人搶好過啦

feel到又用黎做印花

新卡7中槍

卡斯幾有諗法

傳到卡斯好似中槍咁

冇廢波撚撚直頭唔撚換

應該真係冇波入了

可能人地入

.............................

古仔

巴卡球助攻冇左

牙告

真係唔換

仲笑人地失分

告別前四

屌你老母

自己把握唔到，中場又唔夠人搶
唔輸都算好彩

我覺得今場MVP又係藥膏

上半場3下反擊把握到1次就贏,屌你老母Miss撚晒

我揀阿隊

果然係大家一齊失分，反撚又可以蒲頭

繼續第四 再潛

繼續踢埋啲垃圾波
一無運就係咁嫁喇
亂鳩咁黎
有機會就全部敗哂佢
撚帥足球好波

除左換卡斯太慢,今場唔多關佢事

垃圾隊幾時收皮啊 咪撚用西瓜啦

告仔嗰球5碼都唔入可以點

腳毛巴又話瞓覺，結果燈死咗告仔

全場得果下有威脅都含柒喇

負碌唔計

對前列必輸
對大家咁上下又贏唔到
剩係靠球員質素屈弱隊屌你老母

下場咪撚再出查漢

每次反擊都咁柒，仲要唔係一場，都唔關教練事

反正都要比人炒，叫大恩下場送三分過黎啦

唔記得賓尼雲圖？撚撚可能變成大恩續命還魂丹

唔盡用換人名額我覺得好有問題

訓先

後備冇個值得換

我都諗左陣點換好
好似都係差唔多

都係覺得夏利，Mauri，Laxalt值得更多機會

辣殺自從對蛆送禮之後，都出少咗，卡斯仔對貝迪斯攞完紅牌又係咁，撚帥真係好小氣，契仔波叔又係咁出

每次想條廢帥比啲野黎睇下
每次都係on撚99 咁
開季到依家
所有有問題既野完全無任何改善
入波九成個人能力/12碼/負碌
死球角球無球有威脅，根本無set 過戰術
反擊屌你老母唔洗講
場場都不變
望條廢帥成長真係哂鳩氣
場場波都係睇到人把幾火
屌

廢撚

屌，真係和，

硬要講咪下半場可以變陣但無

反撚之路繼續

Leonardo has just confirmed to Sky that Ibrahimovic will not join Milan

唉，屌，真係和波，on99

亞軍廷打吡啲進攻幾好睇

留力周中歐霸

無伊巴仲有咩前鋒選擇？

尋晚有手足話告仔d入波好撚恩沙基，永遠都係把握好
啱啱睇精華就見到告仔門前6碼定7碼射失

Morata岩唔岩

大家疊埋心水睇西波到季尾啦
撚帥既運唔講得少，我地失分人地永遠都會失分

睇完李安訪問, 完全覺得撚帥帥位穩如泰山
下季9成可以繼續睇撚屌足球

未傷好

我地要求太高姐,係我地錯

同埋限米煮限飯,變咩陣咩,邊度有中中用

見佢係咁摸住個背脊

所以我宣佈「限米飯黨」成立
撚撚限米煮限飯之下踢到咁仲嘈咩

其實今場我覺得suso踢得個衰過查漢，見卡斯入嚟都以為係換佢

克勤真係自從同老婆吵之後就無好過
suso都有野j既,右腳愈黎愈順

小智巴打召喚

由安帥開始
每一次前列失分
米蘭都會跟住失分

Romagnoli and Musacchio should be back in 10-15 days. Caldara towards the end of January. We have to wait at least until the end of April for Biglia. Borini will be ready for the Europa League game on Thursday. [Sky]

黎緊15日分別踢奧林比亞高斯，博洛尼亞同紫百合

啱，如果唔係限米之皇波叔有傷，撚撚今場一早贏左
見撚撚連可以換入黎既人都無就覺得唏噓，而家係連限米都無

對撚撚好唔公平

最後焗住換卡斯依D垃圾出黎踢

撚帥: 我琴晚如果有波波，我洗和?

再係咁鳩踢 幾好波嘅人都會變廢

龍馬真係越打越多既
今場佢都無一味死要傳地波，無位都識斬返出去

當佢打返起既時候
最多都係屌佢跟拉奧拿

其實我都仲希望佢會響米蘭0既.... 想有多兩三個青訓響米蘭幫米蘭打江山... 不過最好降返啲人工同埋踢走肥佬啦

尋日唔洗睇都知失硬分
有邊次其他人失分
米蘭會爭氣

限米煮限飯

幾時至肯買個似樣教練，可唔可以入d快翼入黎

睇返精華 牙撚換得1次人

快翼其實係有，佢唔用啫

撚:佢地訓練時候態度唔好,梳

Leonardo also confirms they are interested in Fabregas:

"We are studying the possibilities. We are evaluating the conditions."

真 睇左半場都決定去訓

夏天隨時又嘈架啦

肥佬食屎狗

撚撚個陣真係近年最差
大家唔好屌啦
你睇對比大恩個陣
全盛期既屌仔
定海神針邦邦
祖記神閘迪迪仔

所以反撚既都係鬼!

雪到全部硬曬搞到無人可用
我都唔知佢尋晚叫干地熱身做咩

習慣大戰氣氛

天氣凍，唔想啲球員凍親，練波嗰時唔夠人踢7打7

你講我先醒起,可能撚撚見凌晨3,4點唔想佢地訓著

干地: 我係P隊仲刺激過1隊, 想瞓
撚帥: 干! 同我起身跑妁幾個圈

我認真架，嗰邊凍過香港好多

講下笑
我覺得係主場就算幾分鐘, 都應該比佢出黎踏下草同接受下掌聲
比D野主場球迷, 做下氣氛

但唔係三四點囉屌

btw 唔小心認真左sor9

好彩無睇

我諗撚撚係想贏緊波安全啲先換佢出嚟

唔好咁灰

希望李安傾到美斯黎打救米蘭

羸就追到隔離街差1分

計拉素2分， 反超添

計埋拿仔

差唔多追到祖

不過講真祖好難贏到，唔同層次

其實入到頭三都好好了 可惜太多場贏變和／輸

Suso: No player has been dispossessed more times in a Serie A match this season than Suso vs Torino (7)"
垃圾蘇

希望買包皮頂走佢

求其揾個有手都好過佢啦
洗鬼包皮咩

睇長線架嗎
一係要史端寧

小智巴一唔反
suso就收咗皮

打ut咩

The player in pole position on Milan’s shopping list for midfielders in January is Cesc Fabregas. Chelsea has asked for €10-12M for the player, however Milan will ask for a discount due to FFP. The alternative to Fabregas is Sensi from Sassuolo. [GdS]

Roma are also looking at Sensi, but a transfer to the Roman team is unlikely, as Sassuolo will set a big price-tag on their player in January. [Corriere della Sera]

件巴西仔呢

cds d料好似準d

認真架喎
唔換教練/期待撚撚爆發之下
唯有希望有個英雄打救米蘭
咁高lv過suso既就係望喱d架啦

類似當年靠伊巴咁之嗎

當李安連sms都報價
有咩無可能姐

其實係咪因為FFP, 唔洗得錢啦
法比唔講，Sensi可以扣Loca尾數
有無錢買中堅架

唔係唔得 , 係要小心啲

一早都話和
有無巴打同我一齊中

依家阿隊同沙膠OK
未必要買中堅

除左伊巴仲傳緊咩前鋒

前鋒奶達
中場法比
中堅 cahill

換帥

前鋒位好似真係冇消息

佢保到5既應該都唔會換

認真
有傳過拖拉機+蒙隊
換熱拿亞個kouame

前鋒位先係最急需

傳緊車仔要踢大衛雷斯走
巴西人

點知係尼馬黎

尼馬人工=我地成隊

垃圾要黎做咩
嫌隊波仲唔夠廢？

撚帥： 吾有上將波叔， 可頂吕布

美國佬會傾掂數
可能枱底傾埋uefa唔j擊我地

反正兩件都唔啱用
trade左仲好

依件幾快

Real Sociedad striker Willian José and Atalanta midfielder Remo Freuler have both been proposed to Milan ahead of the January market. [Sky]

即刻傳個新前鋒

Freuler好啊

牙華ok?

想牙華比撚帥撚多半年？

仲諗阿華
諗下點留卡斯好過啦

唔使同假膠石破咁認真啦

講真架清

認真就輸了

上場先入波，咁快就傅棄用
傳親都係轟嘅人

李安同西女人有路

After yesterday’s game, Leonardo stated in the mixed zone that Milan will attempt to buy another striker in January. [Gazzetta dello Sport]

懵撚第一季，半季前三
之後大家知咩事

一定要有啦

收到風拿羅拉會繼續派膠

Musacchio has participated in Milan’s entire training session today and will probably be ready to face Bologna next week [Sky]

你咁講又醒起果季係拿仔國米拉素頭半季發瘟先有前三
一上力即刻返去爭歐霸位

阿隊>梅沙

近年黎講米佬留得過,起碼守到

咁都起碼有個正路中堅先

不過講真阿隊表現唔差
同埋佢踢中堅傳D波好過閘

可惜唔夠硬淨

得1米8

改造成功
可以J多十年

阿隊=馬隊

續多5年

見到領隊係加度素傳咩人都無咩興奮感

J住先啦，領隊一時三刻都路會換住咖啦

諗起謝拉特話加度素得個樣惡
你睇佢排兵佈陣 換人都保防到極
根本淆底無份工

Gazidis will have to pay €100 every time he mentions "Arsenal", claims Mediaset.

Leonardo likes Real Socidedad striker Willian José. He will cost a lot, so we need to understand what will happen in view of FFP. Willian José could be a possibility for Milan's attack, with Leonardo currently evaluating the situation regarding the player. [@DiMarzio]

Milan hope to reach an agreement with Chelsea for Fabregas at €8M - €10M. However, Chelsea asks for €12M for the midfielder. [Sky]

OFFICIAL: Milan will face Sampdoria on January 12 in the Coppa Italia Round of 16. The match will be played at Stadio Luigi Ferraris.

Sevilla disclose the official figures for the Andre Silva transfer from Milan:

€4M for the season-long loan with a buyout option set at €39M

咁都有賺

唉，準備踢到識飛

已經踢得好好
下年拍埋卡斯迪利祖, 西維爾不得了

有無問過千手觀音卡連歷

有賺就算，真係要揀岩隊踢先咁勁

揀岩領隊緊要啲

卡斯租乍咩？

馬會直接買斷

意甲唔啱佢，去西甲防守差d咪啱囉

After abandoning the idea of signing Ibrahimovic, Milan is now considering Fabio Quagliarella. His contract with Sampdoria expires in June. Other two names being evaluated are Marcus Rashford and Divock Origi, but Quagliarella remains the most logical solution [GdS]

上場都空門唔入啦

Marcus Rashford

Divock Origi
李安係咪要搵黑鬼前鋒比撚帥

黑鬼說明書

35歲先簽

Rashford同尼安一鳩樣 你要埋我嗰份

今季入左好多球

要佢11號個隊友得唔得

呢單新聞我見到三個波叔

During Gazidis’ meeting with the journalists on Monday, he made it known that Elliott’s investment in Milan has neither a deadline nor a certain time frame

語言偽術既野唔好信晒

有時真係望唔透意大利班記者
新鳩頭佬未開工已經搞到佢精神分裂咁
又話佢要買幻幻轉頭又話佢要法比
果頭又話佢要伊巴 依家又話佢拒絕
其實佢係咪搞轉會都未知 應該搞贊助多d下話

法比似係李安想要多d.....

始終都覺得傳咩前鋒都哂氣
執好中場先

轉會係李安搞
呢個新CEO係商業果邊 簡單講係點幫球會搵錢

除非轉返433, 而家2個前鋒點夠用

反正到最後咪又係用波叔

之前又話星期日左右就知FFP罰D咩
依家都未有消息

呢家米蘭個朵點搵到錢

呢家李安個角色應該係鳩頭佬個角色，轉會係佢全權負責，馬隊係幫佢

依家都仲呃到下人既
過多五六年都無起色就收硬皮

要有起色首先要換到一個啱又好既領隊

點會炒
繼續落去，下季9成撚帥教

懷疑ELLIOT都係迷撚

咁佢暫時有成績
又明叔，好難炒

Paquetà underwent tests at MilanLab yesterday which went suprising. The tests carried out "very good" results on his speed, physical condition and his shooting. [Gazzetta dello Sport]

下個post 叫厲害了，我的撚！

📰 According to Liga financial

#Liverpool are thinking about a sensational return to Anfield Road for #Suso. Liverpool would be ready to offer a figure of around 50M€ for Suso

小智巴j成晚

邊個用喱個題既都幾大機會hehe

下季9成又係
比人睇穿雙前鋒陣>柒幾場>轉陣屎忽撞棍打返起>續命成功>碌到上前四>續約

不過養撚帥好煩
夏季要買堆人比佢搞到一兩件肯用又岩用
下季再送走唔肯用果堆再買另一堆
唔好望佢train到d咩人出黎

如果有幸比我撚睇中, 又要一周雙賽又要加操, 頂唔頂得住呀

今年底線係上前4, 太耐無歐聯碌入都要入, 話之下年仲係撚撚

今場雙前都唔掂
守到下但攻唔起
所以講真點解夏天狂屌依家唔屌
除左無氣屌之外，唔係夏天換帥就好難搞
一陣贏唔到就話士氣低落
係就係要交成季學費但船已上有乜計

依家唯有望買人岩用
對手派膠
又或者撚撚大爆發等等

波叔體檢果時米蘭實驗室咪又係話suprise

喱d 牛屎mk收檔啦

波叔跑動係多喎, 但球技係柒呀嘛

波叔都破過紀錄啦

雞巴清發功

其實波叔速度快d，又好撞d既應該好正
前場dirty work

意國niang

佢就係出黎鳩跑有時執到靚雞, 你吹佢唔漲 希望找卡數幫下手收留波叔, 應該幫到手護級

既然福仔係後生波叔
gogogola

波叔打正選就一定斷一條邊路
從來只適合贏緊果陣放佢後備出黎
望佢打開記錄/加強進攻根本係笑話

後備都應該係卡斯先過佢啦
睇下卡斯幾時頂唔順

贏緊出佢以為助下守但下下比人追和

咁多翼做乜

換沙拿

依家仲有冇得買迪屁

之前個個嫌人唔掂

依家踢到翼又踢到雙前鋒

果陣傳已經打返起， carry 隊Lyon, 依家荷蘭好似都係佢帶領復活

屌講到唔嫌就會黎咁 SUSO要50M迪比應該要60M了, 上次傳個個巴西仔EVERTON其實可以一試, 國內都出晒名

Bernard太白啦
迪比夠唔夠黑去吸引撚帥用架

要睇眼緣, 波叔都唔黑啦

Chelsea manager Sarri does not want to sell Fabregas in January without an adequate replacement. Chelsea owner Abramovich wants to confront the player before letting him go, so he can understand if Fabregas could change his mind or not. [@FabrizioRomano]
最後法比都無

Musacchio participated in today's training and could be called up for Milan's game against Olympiacos on Thursday. [Sky]
Meanwhile, Romagnoli also trained with the group. Romagnoli will not be called up for the game against Olympiacos, but he should be available for the game against Bologna on next Tuesday. [Sky]
其實有冇人覺得阿隊打中堅表現好過梅沙

無咪無囉 真係想要夏天簽囉

覺
反正大家高波都廢
阿隊跑得仲快啲

我覺

真紅黑閘轉中堅加成

人地黎唔黎關嫌唔嫌咩事

冇乜期望
有rodrigo dourado 同 everton 就ok

好似唔夠非歐用

我一路都覺得佢黎幾好呀, 好多人記憶仲停留係49000個陣

搵個歐洲妹結婚啦

依兩件加埋應該15M內搞得掂
其實值得搏下, 但Everton要同波叔卡斯爭位

行馬隊舊路

波叔
Dourado幾硬制空幾好 更好J

上一個係費華利

Dourado一個都15M, EVERTON呢D少少名氣21歲後生仔15-20M啦, 其實都抵玩

而家D南美仔有手有腳稍為有潛力都20M起跳
話說個咩愛華頓仔 早排睇新聞已經比魚拉突moon住 點夠人鬥?

我地有李安

阿隊標波幾勁

等睇最後爆件Caio出黎, 個個屌9李安

邊能個愛華頓

Dourado都24, 冇得SELL潛力, 15-18M應該買到, 愛華頓名氣上黎但當紅程度都未及柏基達, 你早落手搶咪搶到

everton soares

24好後生咋
transfermarkt 5月標值4m 攞完BEST XI應該10-15m啦

BETWEEN之有有新聞提過PAQUETA有提子PASSPORT, 所以可能我地仲有兩個非歐用

講真買翼比撚帥做咩
買前鋒好似重要D

係
怕基達計EU

轉會市場係咁, 皇馬買個16歲4千萬, 24都差唔多睇到幾多料, 唔會過20M

可前鋒可翼呀

有卡斯wo
未計波叔頂撚住曬, 呀陰功

Atalanta, Torino, Sampdoria and Premier League sides are all interested in Bellanova. Sampdoria are currently in pole position for the player. [TMW]

有卡拿干地，佢幾難上位

Bellanova好似話唔想續約

無計既，應該set買返條約俾佢走好過

夏天到期, 最好就念在青訓一場續左再租出去, 講真佢去呢幾間都係打預備組, 舊年去左森多個Campeol都係打緊森多U19

Maurizio Sarri has again asked Chelsea chiefs to sign Gonzalo Higuain next month when the transfer window reopens (Mediaset)

佢唔想續

馬隊真係好型

屌隔離街做乜鳩

拿仔似會輸

拿玻里再一次高分出局

中場係咁比猁逼甩

個拿仔球迷

米蘭dna, 荷蘭，巴西，意大利，同力架

拿仔要落黎爭歐霸了

仲諗住今年可以四隊一齊出線

英超4隊

隔離街

落哂黎踢歐霸好波

拿仔又柒，成日嘥咗個歐聯位

呢組邊個踢都死啦
隔離街就自己玩死自己

籤運差 ,歐聯死亡之組都抽到好幾次

Genoa’s sporting director Perinetti confirms to @LAROMA24 that Leonardo called Genoa to inquire about Christian Kouame, but states that there are currently no negotiations with any club.

新尼安

米蘭幾時有翻歐聯打

第時同個孫一齊睇

你基冰有

同你一齊領養

屌又落嚟打歐霸

首名變出局唔係運問題喇
睇返場波唔係文尼廢完全大炒
肥安完敗比高普

我蘭廢帥話既然係咁我地線都唔出了
下場輸撚左佢

籤運奇差，而且好海鮮，第一場攪唔掂最易食嘅紅星，但可以贏猁，連和大巴黎。

今場比vvd屈機
前面冇高點玩唔到斬波
地波傳中又比vvd閘哂

加上前面瘋狂打飛機
不過都唔夠文尼誇張

今場奧斯賓拿上晒身，文尼又柒到核爆，可惜唯二嘅機會，米利克同卡利祖都miss咗

文尼真係痴撚線，幾球波唔入仲難過入，好懷疑佢係咪重注入球單數

第1球咪輸奧斯賓拿

全世界比沙拿fake咗，佢望一望中間，個個以為佢傳，佢就射近柱。不過如果唔係奧斯賓拿之後上身，場波一早完咗。

肥安回塘...揸住拿仔都輸得咁肉酸

下個post可以加落特殊癖好區

死基佬，做乜依幾日又話想揾鬼佬結婚， 又叫人揾鬼妹

意甲全軍覆沒

屌啦星兩隊都無運